[A/I] Puzzle and Dragon [201] 迎接新曲藝士時代

加番個黑石篇先啦

黑石大佬

黑石輕鬆抽到

岩岩先知中1001 sor

三倍大失蹤76日

無啦啦bin9佢做咩最近回鍋有無八卦聽下

9ho ban左黑石
然後有個串左好多年嘅老屎忽中招

佢又真係柒既

應該都有 6 7 年
印象中我初中入高登pad post個時 佢已經好串
依家都year1

佢隻隻驚都係咁

平時串太多人
比人鞭到依家

BTW fd list仲有幾位巴打 應該都係課黑石比人ban
但佢地幾好人(個時派p師同佢個進化卡
所以唔講風諒話啦

我忠實fan黎

記得班黑石狗仲用魚蛋論話課正價石既人眼紅唔抵得

人地課黑石嘅錢仲多過我地正常課架

課黑石得罪你?唔講仲以為課白石你有得分tim

佢地講到自己課黑石係幫大眾向gungho出番啖氣咁

大家應該要respect，義士黎

你講得有道理
我都係講下姐

平均每課10pack石 日本就有一個未成年少女受山本x介既侵淫
請立刻停止課金 救救小妹妹 沒有買賣 沒有傷害

邊有唔比你課⋯係笑啲人比人ban咋嘛，如果開外掛俾人ban咪一樣照笑，比人一ban乜都無曬lu

如來我咁冇知
一直助長呢啲咁嘅禽獸
ching 有冇方法制裁山本

利申:sao未課

山本屌未成年少女得罪你？
唔講仲以為條女係你個女
咪眼紅啦⋯⋯

一講就起哂鋼

三倍速原來比人ban左？ 記得果陣舊登已經見佢係度 原來magnum係佢黎

_ _ _

唔記得係唔係地鐵神 舊登年代佢好似backup iCloud 搞到無左個save 問9ho拎唔返跟住重玩

8週年大家最想見到乜
1. Dmc
2. 必殺技cut in
3. 火屬大流行
4. 更多story mode
5. 風神,雷神,天秤極醒

有生之年
龍珠復刻

自選限定

5 快啲極醒哂佢 無用就拎哂黎做印花

AGGER

八週年梗係想想有新關多過新寵

合作成日都有
但ui更新一年一兩次

Mp 黑幣換有機啲
當然冇新魔女

想 佢出合作高難關
刷啲真係有用嘅野

3倍究竟會被bin到幾時

黑石會解架咩

而家投既話暗龍刀係咪都贏緊

其實佢投三隻俾人揀換一隻咪皆大歡喜

我想要多隻黃龍做武裝

6.想有得揀開1技定2技

好難講
遊戲光環打到暗龍刀仆起到
佢隊員價值又唔夠高
武機殺又唔係咁必須
我覺得再開如果冇光暗魔女投會大混戰

有乎之年

其實課得黑石預左有一日會ban 無必要咁串串貢仲大條道理去笑課白石嘅玩家

唔知邊隻最後跑出呢
最保值應該係玩龍

最基本出多個story mode玩下先啦 講起雷神 都差啲唔記得左佢係六星限黎

Btw唔知會唔會食住個勢出火水木新大魔女 henshinn新時代

佢地藍絲口吻

覺得黃龍/幻龍機會都唔細
兩隻都係多多益善

咁真係追死人
黎緊情人節應該會出新變裝
9ho 合作公佈暫時最耐係拖一年
所以 2月dmc又好大機會
應該冇乜位俾佢出新魔女

用新光魔女搭獏良搭遊戲終於過到星壞
讓一隻入愛貓好穩陣下

希望個icon可以轉下好似白貓咁

呢隊好癲
除咗要6粒暗8com
真係冇乜缺點

山本係呢d位到好執著
一定係有咁old school 得咁old school
唔使ff

香港人劣根性黎 自身利益遠遠凌駕於所有規則同道德標準 同啲

平時口講要制裁黑警 喊打喊殺啲違法嘅司法機關同高官

但到自己「犯法」被ban就鬼剎咁嘈 因為蝕底左啦嗎

勿以善小而不為 勿以惡小而為之

課黑石可能對你黎講係好小事 玩個game可能係好小事 無必要咁認真 咁係你咁諗姐 唔代表每一個人

被bam了

我賣屎忽保咗你

入驚定驚先

lm

145474903
新光魔
求sb 愛麗絲

話說商家女大力到呢

希望唔會係大量寵點陣進化

大陸仔ja，課黑石，買假野，用外掛，就係想特出自己幾勁。
仲大條道理話返你，仲有班同黨幫佢講野先好野

清體先

一日一on?

係 有活動咪左右手刷coin 無咪10分鐘極練熄驚

不要再說了 快啲富士見黎刻啦

仲刷coin....啲活動野無撚用過⋯

4隻天狗就夠了

我特登課黑石想比佢BAN解脫 仲未肯成全我

三年前差啲係ig shop課
見到要交048就不了
如果當時果斷啲
依家應該解脫咗

要人幫你解脫
自己無自主能力
奴隸格
被人ban叫柒
自己走叫型
唔好自我安慰

咁我寧願柒
因為走唔到

我信咗耶穌

岩呀 班狗都係走唔到
慘慘豬 體諒下

啲弱智幾時死

兩個都7x6???

如果兩個都係7*6係你唔啱喎

遊戲夾牙神
至少都變到身
不過又係乜防毒都無

但隊光魔女係想點撚樣

solo 型玩家

3人協=SOLO 是常識

但係佢冇斷
唔知想點

屌

遊戲使乜防毒

唔防會雷隊友呀

中左4隻詩乃 1隻愛莉斯

邊隻抵換？

桐人 阿斯娜 水男？

你平常玩開咩隊

阿斯娜啦真係要換就

你會玩光魔女隊的話
會用得著

加左

sb 愛麗絲
求新光魔 183589835

真心勸大家,不要用暗天起手

玩遊戲, 最重要的是細味過程

今天,當我看到三暗天acc秒殺撒旦掉蛋一幕時

我靜下來, 抽了一口煙, 不禁問自己一句 :"打咁撚快做乜?"

60日,橫掃全部降臨, 木宙,撒旦,火赫,白盾,最難的全秒殺,我還有什麼可以打?

沒有一絲歡愉, 感覺, 是寂寞的

懷念那天新手時,跟一班用火埃起手的朋友圍在一起發掘pad好玩之處

如今, 他們仍群在一起愉快地研究如果用火埃過二人勇者時

只有我一個,獨坐一角,收起我掛出來的木宙, 沒有插咀的份兒

木宙對火埃起手的人來說,就像是掛在笨驢前額的蘿蔔, 怎麼努力追也只是鏡花水月

而我三暗天, 卻早已食蘿蔔食飽了

我還要衝rank? 追超金嗎?

感到一點涼意,大概,是高處不勝寒吧

如果時間可倒流, 我是不會用三暗天起手的,信我

喊咗

關事既咩
啲防毒都唔share.....

你入去boss先制轉毒
然後咪自然俾下一手
咁上一手冇防 咪自然搞到下一手lor

唔怪你 知你solo 開

原來係咁
自從咩天球之後都冇打過3人協長關唔記得左

你無比人雷過咩？
天球個層全版毒

留名

天球試左好多隊先發現
水孖妹先係最啱用
為天球而生的女人

嗰陣水孖妹因為天球加咗好多分

咁我信你啦 就換阿斯娜
心諗破吸呢家周街都係

諗住水男 招技可能有用

換多隻愛做武器

我都加左

果時我用火赫拉9陪惡魔隊打2人勇者出曬汗
最記得刷波利關黎升爆隻惡魔波利技

BBG

新光魔女搭愛麗絲真係唔係好掂
唔係個皮
咁我同意新光魔女係T1
而且睇返 係潛力高過新暗魔女
但用落 唔知點解廢廢地
我寧願玩返水隊算

隊長技黎講 無追打/防毒/+c/點血解覺醒...etc，無乜特色，變相係傳統既combo隊加個7x6。
但衰在有個遊戲x暗魔女係隔離咪比下去，遊戲有防毒有追打，但弱點係無盾同埋怕高combo，on9在暗魔女補番曬啲弱點一比較光魔女唔夠突出咪覺得廢

暗魔女 仲有5個位
124 846 208

有親友位，有冇巴打長掛光魔女
我自已長掛暗魔女同愛麗絲，有興趣請留名

啲撚樣打SAO三協都要曬下隻遊戲 成村人睇佢表演變4次身同轉珠

以前嘅Pad真係鬥智鬥力好多 每次轉都要諗一大輪

光魔一定勁過暗魔
唔洗7粒珠8c就有輕減
主動技短cd萬能解係差在冇減回
有冇睇人光魔夾遊戲
暗獏良啱啱好食曬兩個屬
講到底咪又係遊戲同獏良太勁
暗魔女夾遊戲用上手仲差過7x6換獏良隊長
始終復數獏良太撚勁
上面條友光魔夾愛麗絲話太廢走去玩水隊
我笑撚咗

其實暗遊已經好屈機

遊戲76獏良跟本冇撚用

宜家先知三倍速課黑石 當年出名玩重課隊 又話咩男人就要抽到有

3930定3931好？

3931 冇用
3930都接近冇用

好高倍數wor，定4800勁？

抽到火個隻ユウキ可以入到咩隊

入乜隊都得，變劍

4800 有7sb 輔助性一流
至於你話3931 同3930 有 20同17倍好高
我只可以話其他主流隊長普遍16倍以上
仲要有2倍血回 加輕減盾

請問火龍女個故事有幾多關？

21

唔該

Thanks

天球好鬼正，本來搞遊戲王啲相關寵食+同聖誕龍食到山窮水盡，打幾日就有返少少庫存

訓左冇睇
光愛追打要幾多粒光珠
水隊當佢用coco又要用幾多粒水珠？

把劍勁咩

一條底褲一張紙巾都有作用。我窮J得一隻盡量唔換走

仲有以而家版本
7珠條件點可能輸俾8c
主動隊員光魔勁我認同
隊長技暗好難輸

我覺得盾黎講combo安全過珠數
好多時係唔夠珠所以先要頂1turn
combo開盾就唔驚依樣野
不過光魔最危險係本身1串光都好大力
有時就係唔夠珠追打 想清走其他珠果陣降1串光落黎就打落根性比人收皮

你講嘅嘢同我講嘅冇衝突喎
而且我冇話搭愛麗絲好廢 我話廢廢地
我緊係知佢配獏良 遊戲係頂級
咁同我講搭愛麗絲廢廢地 係冇衝突
然後睇返你講
你都冇講到搭愛麗絲勁係邊到
只係講你笑撚左
我就真係笑撚左啦

點解我打3人協用暗遊, D人明明都係7x6隊長, 入到黎等幾秒都係會退出
佢地究竟expect d乜

佢雖然可以直心
但啲隊員冇邊個可以轉到心出嚟

我入過神月卡連 (我冇天才劍士 驚輸出唔夠 而且會讓左個直心覺醒)
花嫁光魔女(CD太長 1sb)

expect 協力係自己一個solo 少啲體力
咁又唔可以怪佢地嘅
好多troll game

抗性唔夠
用新年水魔女入場
冇解覺醒
冇破吸
有貫通手
唔知協力冇超覺

遇到哩啲我一律carry佢地

但佢8c係帶攻
配貫，連珠追打都會加左自己難度
而且遇到轉轉禁消果啲干擾人地放一橫起下面就有盾，你就轉隻狗咁

我知啊, 個個都諗住集齊7x6入去就斷打啦
但係已經齊哂7x6班友都唔禁準備, 做乜9

咁暗魔女7暗開盾都係帶攻既
所以我最鍾意係coco果種
combo開盾 6珠先有攻

屌 其實我唔係好明
用7x6隊長入場為咩

呢個係第2個問題...
帶頭個個用, 後入個D都照跟架啦, 丫屌佢又退場唔肯開波

我意思加攻部分8c起現環境唔討好
開盾部分都c同連珠只係有好有唔好

我遇到太自私嘅先會斷打

上次比人連續2turns 封覺
我自己個解覺用左

條友帶2隻正月月讀 都唔用
累到另一個隊友死左
我都直接斷算

哦 明啦
我入開街場

295006282
黃龍刀 光魔女 求愛麗絲

FULL左

開左20個位

咁都比你見到我

Add, 升緊隻愛麗絲

咪笑

梳
唔係有心的

依隻珠真係睇死人

根本協力就唔應該有珠皮

岀左咁多款
最正都係FF
睇到舒服啲珠又靚

MH都唔差

我神眉我屌你老母死廢柴仆街食屎狗

有冇人打協力如果轉左珠皮會轉得差左
利申 我會

可以熄的 用返自己個珠皮

求教學

Off咗佢

249910204
有冇巴打可以幫個忙

124898415 招好友

到底屌眉可以屌幾多個post

最後一個‼️

有命嘅話繼續屌

兩隻UGO配水暗魔女做隊長都幾勁

又要睇佢變身
乜防都無
屬吸又無
岩岩隻海馬重死埋
我都係斷線算

如果我LINE綁左個ACC 有冇得解綁?
因為想繼第2個ACC

我見過唔夠sb 變唔到身的

協力唔係無超覺咩 協力要變身除左翼龍同黑魔導士仲有咩選擇

幾時出啲新關 呢幾日剩係刷滅翼

讓一隻用師龍 而家廢事煩有無覺醒都直接用壞滅果隊就算

可唔可以參考下隊型？

遊戲(繼防封條) 師龍(五色+繼遮那王) 守城龍(繼翼神龍) 暗魔女(防雲+繼奧菲) 黑魔導(貫+繼3防暗) 新暗魔女(繼士郎)
不過我依隊無減手指 唔知有無地方會出意外
過左幾場就無再打

btw師龍個超覺求其就得

咁先岩 我都唔記得仲有個位係繼咩

其實用落暗魔女順手好多，遊戲本身已經要6粒先有火力，多一粒個人覺得問題不大，而且隊員同佢本身都可以短cd轉暗珠

然後你上面巴打話獏良夾光魔女我就唔係幾明，雖然係食到曬倍數，但當爆發果時開獏良技會冇左光珠，咁光魔女咪冇輸出？ 但夾暗魔女就少2陪但全隊輸出

純粹個人意見分享，唔好屌咁大力

平時一隻獏良打曬成隊
入兩隻已經唔洗理其他隊長打幾多

去片

不嬲落得獏就唔駛理其他輸出

根本正確組法就係光魔女搭遊戲 中間塞三膜一牙神

跳唔起喎

打親都C grade 有啲獎勵關卡 點先可以更高分 明明秒住過關

隊野三莫良 9sb 牙神4 己經13
武器
淨係加 魔血玉3黑魔導卡3 已經19

下次可以自己計下先

遊戲20喎

呢度淨係2把武器
除非你其他唔裝la
重未講有sb 章

次次都咁打 一定攞S

用越少寵越高分？

一般黎講
Combo
平均星數
過關回合
都會影響分數

唔好講得咁簡單
魔導卡12 玉13
Sb武唔夠一樣跳唔起

樓上咪有架仔片

因為抗性己經齊曬
武器專心砌sb就好

我有講過唔得咩

光遊>暗遊=貓遊>>光愛我覺得

覺得貓遊好難同暗遊比
光遊我組唔起唔敢評論

光游完全體好勁
以裏星翼為前提(冇得用超覺醒有sb嘅寵)
有短cd 洗覺醒解封加秒（光魔女）
輸出靠2莫良 每5turn就有2洗版
短cd 洗回加手指可以上埋愛貓(讓半隻血量，但絕對值）
最後一隻可以上牙神（大防廢）
短cd風神有遊戲
不過武器就綁死咗
魔血玉 黑魔導卡 加至少1sb武(或者sb章)
仲有三個武裝位就專心推血量 手指 上埋個解lock

基本上除咗解lock （可以武器補）就全應對 有13.5秒手指
除左6粒暗8com 之外 諗唔到乜明顯缺點

剩呢點我已經唔會考慮
下下拉到隻狗咁
萬一拉唔到又唔夠多血可以安心裸接大傷

唯一就係呢點
接受到就覺得OK

165681726
求暗魔女FD

我嗰隊有15.5秒
如果用埋手指章 上到17.5秒

不過隊友隻遊戲要綁侍魂把色武器（sb加解lock)

得罪講句，光愛直頭係垃圾

只係根性 光愛9光珠追打唔係問題
但係根性＋九筒 直接上到15珠先打到
7*6唔開大技都好難夠珠

光魔女根本未出齊啲腳講嚟都嘥氣

光魔女隊員夠哂玩 係差隻隊長

點先叫出齊 光魔又唔係限光

玩厭哂76 下下轉到成隻狗咁勁反智 都係萬聖魔女先岩我手神

其實光魔女X愛麗絲真係好勁 又穩

無新EVENT好悶

有冇巴打係暗魔女裝SB武可以比我吉親友

抽蛋驚黎 定時定候online課金抽蛋就得 唔洗轉珠的

跪求 新光暗魔女好友
多數掛遊戲，暗龍刀或者萬聖火魔女
ID: 343 084 906

又想收隻ac返黎玩

13萬血

帶左血章 13萬血半減盾

而家係咪新光暗魔女同遊戲就爆機

新闇魔女真係好屈機⋯⋯
配遊戲拉多粒心基本上滿住血過

光魔女唔算廢 只係同期暗魔女又易組又勁咁解

多SB嘅寵先係重點
變唔到身都係碌柒

273960414
雲武木北歐招單車/Lilia隊友
變身魔女 遊戲 愛麗詩我一隻都冇

愛只需4小幣咋喎

-6位

重用新暗魔女
依家緊係用sao隻7x6

之前個投票diubsim第一名

估到

估唔到係仲咁多人冇風神要投隻垃圾

真
2020年 冇風神技
唔好同我講嗰啲全部新手投

咁最後係全體送一抽三國2？

五抽一
好似有

送一抽必中果5隻其中1隻
貂嬋 勇王神 光明王 白虎 教智神

投白虎嗰啲送返大陸人道處理啦屌

我覺得比人簡好過

之前唔係有人話進哂做超轉生進唔到點陣?
而家比你抽番

全撚部都多到賣...

我估想搏變兩turn/變武

依個係強化投票黎? 定純粹投完有得抽?
已經唔記得佢啲投票係投乜

一樣

要破吸點解唔投光屬嗰隻，唔係短cd啲咩

屌你老味投完仲要抽咁投黎做乜撚

啲友真係鳩黎
最高撐回水印
打盃神器火埃
都冇上榜

投啲垃圾風神
0作用白虎

投票唔岩自己心水又屌9人
廢青真係好on9

個幾隻垃圾龍好正

諗起當年限神投票諗住零玩會攬炒俾風神贏，結果殺隻猶格出嚟，我笑到痴咗線，勁心涼

有晒 投都唔記得投

咁猶格當時過啲仆佳關砌隊係方便

對系列神都唔會有咩期望啦

系列神都有少量係上到場，貂蟬 水印 火埃等等，都唔講新魔女令到幾隻新天使上到場，有咩理由走去投白虎㗎

仲未執

白虎貂蟬上榜好正常。。。

無麒麟

正常玩家應該齊哂呢兩set普通神既...成4~5年前出

出個送抽活動都可以柒到咁
執撚左佢啦,個pr做好少少都唔識

有冇人同我一樣以為個投票係投究進

除左貂蟬 其餘都係垃圾黎

精霊の宝玉 係邊度刷? 個地下城10年都唔開

抽多啲蛋直接買

早兩日先開完

有轉珠特別啲掛，真係諗唔到仲要風神做咩

嗰時啲資訊係咪都用yoga打，零龍已經水尾，啲人唔鍾意玩龍無天降鬼佬就識揀

鬼佬果邊少人玩 但會玩既大部分都識玩 知邊D有用 邊D係主流
日版地區玩家數目太多 果時rank線最多果批係6xx~5xx 好自然會投主流寵
而且 唔知點解 好多人都相信有隻主流隊長 就刷到困難地城
完全唔考慮自身既轉珠能力同Box既深度 當然手持一隻主流隊長 打協力果時的確容易參與

有隻黑魔導應該轉做武裝定取代孔龍

鬼佬係揀咗咩？

雙遊孔龍好重要

玩龍，真係超級葡萄。

駛乜葡萄，出咁耐抽下抽下好快齊屬

今個POOL 1 PACK 0鑽 係咪難過有鑽

講經咩 當年猶格過足9成關 兩串光就直行 點都係投猶格嫁啦以家轉生態環境就用以家既角度去睇當年既決定又唔見你話早幾年投木魔女有問題

限神投票都算，夠膽死系列神都出黎屌
個box唔係淺到咁呀

又有大戰睇‼️

當年黎講猶格好好用喎 招技全版光心尾機 隊長技又大力 後尾分歧又有直心 用佢打左好多關

玩龍反而都冇乜入過隊

我早幾年真係講投木魔女有問題
但依家諗返 投木魔女先合理 果時仲日日都叫人投玩龍木魔女果期

不過依家玩龍都收左皮
利申個時投玩龍

做咩課唔到金
抽左4下SAO得一隻牙紀想追返包158但幾次都閃退左

係呀 依家成個環境變曬
但到依家我都仲覺得係遺憾

投玩龍 風神先係窮L玩家啦下話。。。

利申 果時齊3木魔女都投左木魔女

木魔大印花，玩龍細印花
點比

零玩風神之爭係再上一年，你點投木魔女
上年木魔女呼聲高到9ho想做馬都做唔到

木魔女初出果時無抽到果批 到果時想要先抽 其實都幾難抽
我次次神up都會抽1pack 好好彩積積埋埋都有23~24隻
到依家最多反而係暗魔女 最少係木魔女 做曬印花

我個陣就係除左風神咩都齊 投左風神 雖然個陣已經有其他破吸

Diu原來係咁

台日雙修ban唔ban

我無事

嗰時投玩龍，會明點解輸畀yoga既，yoga當時冇究進已經top；想要玩龍純係想要當時破到根既最高火力，夾屬夾type咁，都唔會諗到解無天降之類。

15min真係好撚煩

一個唔小心熄mon,好在唔係之前連打

好耐都無見過啲乜鳩都唔繼嘅隊

買到SAO包出埋牙厹了
換完愛麗斯就收工

點解又有sao 包買，咁樣迫人課都有，好彩未換愛麗屍姐

交換所係咪得ugo有價值換

仲有?

411932030

光魔黃龍刀 招愛麗絲

總算等到iTunes Apple pay增值送10%
隻厹平左10雞

三倍大佬做野唔駛你教

天球斷線自己打有咩隊形好推薦？
用遊戲x遊戲打得好慢

尊重下啦！

孖妹笆笆拉
為天球而生

打挪亞唔夠力水

有冇暗魔女黃龍武可以比我加fd 子

差個雲

7×6無防雲都唔緊要，係煩少少少少

我果隊格硬叫做玩到

天球到就升打異形，9xxlv都可以無限玩好爽，係7*6轉到on9

求新暗魔女繼s+
181279701

呢個無計
反正佢有兩turn 比你轉

點組 夾coco定水著魔女？ 有無冰咒龍？
一開技3c已經打穿
或者孖妹帶體殺 再唔係搵人倍你打

我咁配，配可可，靠上杉3神殺+繼體力殺 爆挪亞

打異形有幾多經

168 760 402 長掛sb 新暗魔女

added

換左愛麗斯玩下愛光隊
好撚大力
覺得平斬仲大力過暗遊
不過食多串同8c真係會唔穩定

冇3串光 就拉返心直

其實3粒光都已經好夠力
天才劍士真係好幫到手

主打手唔係光魔自己咩？
我睇劍士同光魔個數字爭左一截

防坐有無邊到可以打返黎？無晒mp 買了

而家冇 要等
所以刷mp/抽蛋 去買防座

等9ho活動出再刷 3粒金換1S

抽蛋補mp

開雷達吧

兩個都200萬到，三人冇得自己開好煩。

洗毒天降嗰招可以一早出有消又可以加一turn，連隊都唔洗再執

無特登比較 只係見天才原生跟粒惡kill 又可以3 7c
直接拎佢做打手算

拎佢超覺轉大S+，投資未來變身生態

@猸

暫時自己最快圈速
想要無天降章，但從來唔追皇冠

106644202
招新光魔女

咁組ok?

一隻轉珠都無 88

我引繼pad ac個facebook ac 因為我轉左我另一部iphone登入 佢依家lock左我個facebook 搞到我sns login唔番我pad

垃圾facebook 又要認證我電話 又要我影幅相再比佢地審核係咪我本人 先決定解唔解封我facebook 問題係sns認證個facebook係我專用黎玩game 無相無fd 都唔知佢認證咩 垃圾facebook 轉電話玩都咁難

桐人頭夾正月魔女打平惡算啦

平惡係乜

平衡 、惡魔Type

火龍刀一係拎出黎用一係繼桐人到，睇番邊啲唔係平衡/惡魔拎番出黎搵過第二隻

What was that

屌你老母

我仲有4秒 嚇撚到我瀨屎

靈龍抵唔抵換

不了

師龍外

有無人覺得港版易抽到鑽蛋好多

請問新手重玩抽邊個pool好 尋日抽左個有7星龍契嘅pool 有朋友話無咩用

有冇人一齊刷sao?

god fes

打手可以開完繼技再跳返本身個主動，各有優劣

出左新光魔女之後Tifa已成condom

巴打們 請問換唔換獅龍好 遊戲用緊雙翼龍變身
想要佢d sb 但五隻大印花好肉赤

換的話諗住用 火魔+水魔女+木劍+日龍+白盾/靈龍
靈龍好似無乜用

靈龍本身都係5大印
佢個設計未至於唔會用得著
龍契又會不停復刻不停強化
我自己覺得如果得1就留底好啲

雖然換就不了
但如果只作為1/5我覺得值得留底

你岩 靈龍唔用都可以擺住先

咁擺到幾時

當標本 擺係到收藏

靈龍本身入到遊戲隊(我本身想換嘅
又入到暗隊(其實唔差
但好抵死地
新暗魔女唔預佢玩
所以你自己諗啦

BTW我換左師龍
白盾個武 打rank都有少少機會用到(不過機會真係好少)
張圖又靚 所以 我有留到
木劍我放棄左木隊 仲比埋木魔女出去
師龍對上個rank已經幫到我

又一個月 入天神谷請pm山本彩係雞

Thx
咁巴打你換完有無用下隻師龍多唔多出場
暫時我都預佢放入變身隊

多
特殊地下城當SB放置 可以直接開技
協力又有用(唔洗突登儲破吸)
之後打rank 100%會出場
但要注意係師龍入依家啲變身隊 真係只係SB放置 佢食唔到啲加成

但我認為最少要有一隻師龍

師龍最有用都係砌盃砌協力隊

有啲rank 冇佢冇人權

Thx all 即換！
本身都鐘意左佢件白色小背心 嘻嘻

有冇人企魚蛋集合？友情咆哮卡隊長18sb

已有三隻工龍
五張飛換工龍定進六號？

無sb無sx仲要升咁多技，留咁多有乜用，我留兩隻進化加一隻武器算了

留4隻無限開技點會無用

我最後都忍唔住換左冇曬印花了

要無限loop用獄蛇龍都得啦

80日前嗰啲係咩事

工龍攞嚟做裝備都勁喎 點解唔換 我都5隻

組唔組隊愛麗斯

讓兩隻都夠做

幾扺刷

終於打贏裏異形

打完sao地城粒石一抽中

個投票有得抽

頂佢中白虎

投四神嗰咩心態

真愛

都得既 新光天asuna再湊下抗性/轉珠

新光天係邊隻

星翼可以無限刷到幾lv？？

求光魔女 229684528

Send信去9ho問下
Iphone撚繼落icloud唔洗煩

iPhone 直接restore backup咪得....

點解會有人用fb做引繼...

我都用緊FB嚟引繼PAD個分身
日版IOS AN 兩邊走
因為加咗幾次落GOOGLE到都引唔到話未登錄

轉生咗佢就啱架啦

Restore 唔到咪須便棄驚囉😑
咁嘅驚得眉先玩🙄

全部要升30技

反能夠未

Mei

希望你見到
協力係無超覺醒嫁

香港app store 下載個個 係咪國服黎？

淨係識Reco
但Toyz都係？

好心搵常世闇

有無人記得Ashly cosplay 火奶抽蛋條片。。。當年我j到出血，淨係搵兩條絲帶冚住兩點果條

冇con佬

老玩家先會明 當年大家對呢套cos 若隱若現係走光邊緣徘徊下 每次抽中好野舉高隻手 又大叫既抽蛋片係有咩感覺。。。

可惜已經睇唔返

下星期情人節魔女

回坑了 感謝大家冇del我frd

但好似好多人都退驚了

仲loop魔女？ 到龍刀啦掛？

魔女好似仲差一隻呀

重差隻木屬

出隻木屬就6隻啦喎 即係有隻重覆多次

聖誕嗰隻0存在感

返黎玩冇幾耐

而家用咩網搵協力同刷野?

PAD戰友網
識日文上gamewith マルチ募集掲示板
不過左右手互刷仲快

總算打左壞滅隻亂入
之前出左2次都屈死左
臨衝線減10回cd真係好鬼惡

手多多換左師龍，暗遊隊用黎換走翼龍會唔會差好遠

邊位叫你換師龍入遊戲隊

我建議你同佢絕交

講緊邊隻：o

完全唔啱type，技又唔啱用

我都換咗隻 我覺得之後d變身會用得著

換隻黎看門口都岩既

早幾日有巴打話ok我都係入過返翼龍算

師龍係要有，不過唔係叫你入遊戲隊

200 體隻木亂入
武器膠紙加3加珠幾正

想換防坐 有冇人可以同我換

今個星期唔洗返工又冇嘢抽又冇嘢玩

賣左7周年強龍去mp shop買

以經爆左體成個星期...次次課金抽完蛋組到最潮隊形就放置..咁樣會唔會太病態

三倍正ac仲玩緊wo

抽唔到先係病態

唔抽強唔通轉豬咩

抽野先係本體

我啱啱第一次過 都亂入咗

佢個武器要用返自己做素材

戇撚鳩 14連金

咁煩

SAO換完愛麗斯就唔好再掂la

諗住抽多隻鑽做印花先換 點知伏撚過godfes

點解無繼承到d覺醒？thanks

應該點執？

Thanks

要有依個覺醒既寵 裝落人地度先會繼承覺醒

個AC仲有幾石
如果少既話不如1號前開定啲ac拎石等八周年
或者到時買個多石ac起手會仲舒服

招大量幪面超人01打天球
304 109 273

咁嘅ac唔課都幾難玩落去

有冇隊形參考

岩岩回鍋，我都想問點執？

得咁多？

最難搞反而係大佬前面隻門神

仲有其他素材

對我黎講
係轉轉轉最煩
次次都磨走佢

老實講
咁嘅box唔課好難玩落去
想砌光魔女隊就依家追sao alice 同azuna
光魔女嘅其他隊員 相信之後就會補
都時追到就ok

好👌 thanks

我想問 +297有冇得減返出黎？

賣走去

想知點樣舉報人

幾時出光魔女隊員

唔洗理d垃圾會然，懷疑佢係支那人黎

20版開暗魔導

有料

啲料好撚廢

前排回鍋拎番個美服a/c,
開心到即刻課左一pack同埋新年+蛋包，
加埋火龍女故事關果100石，god fes抽左唔少野，

暫時咁樣組隊，一般快刷用回復隊，
打未打過50體ge關多數用水隊（好彩都叫做抽中一隻吸收盾1回無效主動技ge寵no.3846,加埋其他隊員，都可以砌倒貫穿，吸收盾無效，洗版，心直ge水隊)

想問下可以點執先夠打66/99體ge關？
另外火魔公爵同火魔女隊有冇得成形？
硬係覺得差咁d野（可能無4倍血），尤其火魔公爵，係咪無乜人用佢做隊長，friend finder好少搵倒佢。

光隊員已經多到瀉 竟然會覺得之後補

好日唔睇po 一睇咁多金剛棒

d石仲少過前夜
仲要打降臨先有

光隊不嬲親生仔
咪睇下咯

咁遊戲係乜

話光隊係親生仔

佢有話講緊pad咩

不知睇下暗隊由龍刀之前沉咗幾耐
而家咪叫補返咯
我話光隊不嬲係親生仔
係根據返之前嘅歷史
依家先op咗2個月 就咁快話親生仔

而家應該係暗>水>=光>木>火

暗龍刀係咪已經冇人玩？

呢個都仲係前夜黎

暗龍刀前都有saber同執行勁左一排
拉勻咁多年黎睇我覺得光暗差唔多

Del game

Re la
裏異都打唔到

火隊沉左幾耐

火埃16倍沉左幾耐咪幾耐囉

有預感情人節龍刀會是火的
唔知道聽日有冇
照數日子下星期差不多要開了

希望聽日有料

8年黎 好似頭6年 光隊都冇乜好過

唔知幾時開始火隊淨係玩到速刷 完全攻略唔到

光一直都唔算差喎
光埃麒撚光咖覺光埃奶牛拉龍愛德幽助一直數落黎幾乎每個時段都有隻上得枱面既光寵

愛德前個d計雜色隊wo

可能我講得誇張左啦 但一定唔係親生仔囉

光寵一定係合作pool主角大獎
所以粒粒皆星

咁又未必
唯2 10石

MH大獎
前期鏖嵐 木水
後期冰咒黑龍紅黒 水暗火
光得金雷公但從來未主流過
可以期待下祖龍既

遊戲王
遊 馬都暗 海馬就水

應該話真正突出既光屬主角
除左愛幽我都冇咩印象

最大贏家Tifa呢

tifa真係好癲，合作期間個個當代幣用，完咗無耐先發現係寶嚟

應該話 光隊直到Tifa之前 定位做雜色多
所以出多左根性 毒廢 吸屬之後就有種比人打壓既feel
之後貫通直頭往死裏撚

我自己都冇理佢
不過我慣左咩屎都唔會用最後1隻
果陣冇換走唯一既tifa
只係擺起到
見人吹奏先拎黎試

花梨起碼頂左半年，當中係有頂過佢既隊長但一直都係中堅

下星期好可能會斷合作
照數日子下星期要開情人節
即係聽日會有料
但八婆記得係好少一日出2個部機既料
通常都分2日
即係冇合作機會好大

宙斯

仲有光miru
同課金版光miru(之前其實算係top隊長

不嬲每個月第一個星期都冇新野 比你清月任

有冇巴打掛金蘋果暗魔女,想試下刷極練
328 227 972

情人節龍刀

佢開神up 都係想你抽印花

一年有元旦、情人、校園、花嫁、萬聖、聖誕
中間仲插9ho fes 、god fes、自家pool、合作
永遠抽不完，我看破紅塵了

人生就係pad，你總會為某隻臭雞埋單交低五大印花

有猶格係到 係要佢頂半年架咩

準備狂刷極練，一場8倍經，等於裏異形嘅經驗值。

極醒啱啱出喳喎？兩款究進隊長點會夠花梨勁

老實講花梨出果陣我已經唔係咁睇好佢，1.5血冇盾就算佢剛出果陣我都唔覺得算得上頂級，仲要玩5連珠，佢既優點就只係高回加秒易用

係大家對主動開盾抗拒姐，當時玩熟左其實都無咩問題。

終於過到極練
可蘿米三回破防好有用

9ho今年唔係唔搞投票送限定咪嘛

一人一隻暗龍刀 新魔女就未必送

唔好送新魔女呀, 我課撚左10PACK 落去抽GA

網上抄人地隊型，橫排向硬爆，幻龍王常駐21億

前兩年都係前夜祭預先投票
週年生放送公布結果
今年完全冇消息
唔係咁慳呀嘛9ho

神up左1分鐘都未有user出黎

7抽得2幣
不過總算有第2隻幻龍王

再抽多3發都只係多個細幣
就咁又乾左

諗緊追唔追水龍刀
出咗半年就係差佢

有錢未追下

諗梗第二隻幻龍留黎自私用定變武好
不過而家幻龍都好似out左

做武器都係比斷龍做私武
我都諗唔到有其他乜特別用途

屌 連續中撚咗三隻新光魔

咁癲
抽咗幾多

幾個月前幻龍大流行果陣好想要隻自私用（好難搵繼遮那王武），點知咁快到今日已經out左

始終係免費野
嗰期76換隊長雙百合風光咗唔知有冇個半月

咁其實幻龍黃龍就算免費
今日都仲算係一流角既
武同本體都有咁上下

黃龍武器真係好勁

6抽 本身已經有一隻 想要幻龍

神up user

6抽中3隻

幾年無玩重玩 岩岩抽完god fest 想問一問點組好宜家好複雜

Del game 再抽

要抽中咩先好 我早幾日都刷左博愛龍騎幾次先中

抽爆刷呢部機換sao 桐狗/愛麗絲/asuna

出嚟啦 抽咗3pack
新光暗魔女各一 另加5大2細 token

明明無新野墳巴都繼續抽

手痕

我記得你上轉神up都中晒

係呀 今次呢兩隻轉武器？或者繼其他野

4抽一隻大印花 等新合作先課了

抽親godfes都非到仆街 唔敢抽

其實信和啲舖買日版itunes卡會唔會賣淘仔啲黑卡入撚完之後封左我個itunes 以前一路搵住日本朋友買

唔會

上次3pack中咗3隻光魔女都唔中暗之後都唔抽住了，單屌好難追

呢個號你真係堅持的話
真係高難度開局
連1隻正常隊長都無...
建議彩龍(光暗識郁果隻)再塞齊色算

即管問下only因為買佢就咁出張紙仔俾我之後無幾耐就封咗我 而家聯絡緊Apple cs

咁疊埋心水玩光魔女啦

咁我再刷 係咪中光/暗魔女先得今次神UP

下...唔係比原裝iTunes卡直接比張紙你?咁都得?

新手刷隻暗龍刀就算啦
光 暗新魔女好高隊員要求
標準答案都係淘寶買個石ac慢慢抽到爽
1個900石(未打故事先100蚊
600石先50蚊

但我見god fest個pool好似無暗龍刀 定係要抽返普通果個

今次好似冇？
暗龍刀係fes限 普通機唔會有

来週よりパズドラにバレンタインの季節がやってきます！今回から新たに追加されるモンスター達の図鑑画面をゲットしました！ #パズドラ

彩龍

係唔出木屬吹咩

唉仆街呢次要課了...

彩龍可以夾黃龍喎
4血輕減追打

心水係邊隻

黃龍另一半出現了

但係黃龍本身可以唔轉五色

彩龍啦 有正月水魔女

今次隻skin都唔差，記住買埋

話時話
情零又理所當然地沒得究進

彩龍超覺冇7冇9
要諗諗

情火龍4sb
必換

情火龍好勁
3貫加機惡

隻水做水隊長ok?

作為追打隊長好難贏可可同海馬
但招主動技一流

就係諗緊海馬可以去做隊員 佢做隊長得唔得呢

貂蟬 新彩龍又可以玩76換隊長

又喺惡殺 水 火已經勁多惡殺
火4惡殺 水UGO貫通打惡魔千二倍
情人又黎火 水惡殺

最失望係彩龍幅圖太普通
明明聖誕正月兩幅都靚到癲

點解會唔識郁
要人五大印花

彩龍都係

佢cap出黎唔郁啫，之前都係咁

留石等dmc

我意思係黃龍唔使轉雜色都有20倍
彩龍係要keep住轉雜色

任4問題唔大，雜色問題（貫、追打）有黃龍carry
佢自已carry返黃龍冇盾同56唔夠c
呢對應該係雜色頂點了

又雜色

咁你只睇1com火力彩龍梗係冇得比

零龍仲唔加配音

宜家全能力2倍加減傷已成標準 不過情人節彩龍仲要解決貫通追打7x6

黃龍解決晒
佢自己加2c都相對上比較唔駛依賴76

但無天降
最好都有76

聽日1號係咪可以買pad pass了？

佢有加速都比較上容納到轉7*6

我覺得要好似泳裝魔女咁加夠4c以上先可以取代7x6

泳魔天然會少左2c
C數比起彩龍唔算有優勢

然而純色勁太多
泳魔仲要有天降 9筒又唔怕低C
根本比唔到

係啊佢出左張紙仔上面印個code咁

大獎彩龍二獎水英雄神？

*星海神

水英雄無咩隊長配到佢 配海馬就得35減
好似仲衰過泳魔可可

幾時出隻隊長可以同遊戲平起平坐

要佢招技啫
咁低cd既破屬吸+洗減回

起手ok?

正價? 點解唔當面屌撚7佢

進alice 做隊長，新光天進到尾，asuna水版，加維納 夾人地新光魔女，應該差一隻抗性，慢慢儲埋佢，應該夠打九成關

唔係實體卡都買?

抗性姐係邊d?

火魔女&火和神做隊長 到咁上下先轉幻龍做隊長
前期你無可能玩到主流光or水隊 玩住火隊龍隊先

唔洗理 到你遲下有武裝先再諗

進到尾你就明，學另一位ching講一開始可以用住火魔女（究進）先，火魔女會掃啲低級關掃得快啲，唔夠打先再用我呢隊。

兩pack 一個細代幣 棄game

係咪都係開唔到局

係，捱唔到變身冇用

有冇長掛新光魔女 比我分身拮

375778959 新光黃龍武

新暗魔女目前key寵係曬合作唔適合開局，光都還可以抽埋SAO，入面愛麗斯同阿斯蘭都係適合光魔女

710 俾左錢先出紙 佢話不嬲都唔出實體卡

我On9以前有居日朋友幫手買啱啱解封左

今次好似好左 打埋故事100石博阿斯蘭？

Re 啦唔洗諗

巴打你邊間買?
下次唔好咁傻豬啦

平平地開張卡玩下啦，好過靠人啦

痴線咩 比張紙都要 緊係未開封原裝itunse卡架啦信和二樓果間?佢門口擺滿日本itunes喎....

零龍會唔會太渣

又re 宜家抽咩先起得手

有解lock珠

抽抽埋埋一堆垃圾, 想驚棄了

開AC留石8週年

遊戲真係有當年曲藝嘅影子,加埋隻新魔女,其他隊完全比下去

唔知點解 繼承武裝個度搵唔到真紅眼の黒竜卡？
明明覺醒晒 +297 都搵佢唔到
係咪有bug

pad月卡仲有兩日先到期，咁快收9左我錢？？
仲要收完錢仲係顯示住得返兩日

入左隊？

唯一唔同既係已經無人屌 開心玩

冇入啊
不過都多謝你幫手

當時啱啱入坑 唔太清楚
而家可以交換 人人happy

自膠原來真係入左
唔該晒巴打

下個月既月卡仲未入新光暗魔女
唔會以後都冇掛
數過Lv3 係35%
只係高lv2 10%

VIP2都唔中印花

得25%咋
𣎴過3都得35%
估計4可能有50%既

阿絲娜 兩rd 破吸，又眼鏡又77貫，建唔建議追or換

換左

其實亞絲娜有兩個五屬skill boost，你地會唔會特登砌夠五色去用盡佢

好開心，抽多d鑽諗緊換，就出左

而家好似唔夠寵好難砌，但那隻好似光魔女神隊員咁款

就係想光魔女配愛麗斯入佢 如果夠五色就好勁

但亞絲娜如果boost太快，二技唔知繼咩好

我用金雷公

極練8倍

遊戲王先回鍋
求其繼d 長cd嘅落去算
我見d台仔多數都無放光暗
應該山本幾個月內會補隻貴野夾齊色比我地抽

555

招金蘋果舊暗魔女刷極練
327 228 972

正攻隊有咩可以過極練？

想幫老婆個acc上800lv

招3惡魔殺omega刷極練
呢邊長掛1惡2覺omega

屌 唔記得貼ID
306 468 970

有冇新暗魔女可以加
118 927 431

厘隊刷得好爽

金雷得一turn，真係要兩turn會好老尷，不過冇都冇計

硬係有強逼症繼返同色我有555

亞絲娜除咗無手指低三圍外都係咩缺點，打星壞唔驚新火印個層開完草唔番技

你老母
Sao 18連金
9ho

ching訓左幾耐

今日仲抽sao

有愛
想中ugo 同alice

抽神up可能換到

9抽中8個小印大概得憤巴你做到

冇 尋日大印多d 希望換彩龍啱用

4mins一場，刷得好痛苦
有火Omega同弦龍，但無火天使，砌唔到快刷隊

有冇墮龍 2分1場到

沒有

原來極練啲寵嘅經驗值冇多到

8倍咪成億

屌 我見個個都刷
諗住可以直接100>110

抵刷呀 好似打裡異咁多經

見人用暗魔女都打得入 點解我Gameboy 打唔入 ？

極練

食曬回復kill
帶破防應該都打得入

有冇人可以長掛光魔女 可加親友
Id 425 115 055

唔該巴打

咁高rank做咩

冇咁快爆體囉

我唔夠800已經miss咗一次大印花

3暗天60日橫掃降臨
我唔洗60分鐘

打哩啲降臨個時 突然有啲感觸

用雙木印磨大泥棒
N石丟宙斯
撤旦惡魔隊

暗魔女砌橫排隊，有破防會好啲，後悔無換多一隻工龍

我平時用開omega刷
不過唔係完整team(我冇主流個2隻

仲要入左泳裝龍機

有時會翻車

係咪一火橫秒過？我用舊間魔女隊，每round都要拉5combo up

個陣換左兩隻暗棒球佬真係好抵玩

無練獄蛇龍？

無弦龍同5564除左尾王遇水要拉4com之外turn turn有技1com殺

無，而家打兩隻食喇叭升先

有幾層 可以3火珠秒
但有一層就要有8粒火珠
主要係我冇某個武裝 唔夠力

boss水屬就要2橫

火天弘龍乜都冇砌左呢隊：
omega(半血武）德川（破防）德川（平衡殺武），翼龍（回復殺）升寵（增傷）

1 omega 德川（破防）
2 德川 6火+木/2c
3&4 4c包火/omega
5 德川
6 3c包火
7 德川 翼龍 德川 9筒火+火
8 火/暗 3c
9 omega
10 德川9筒
11 omega 德川 增傷 9筒

呢隊仲可以賺埋地城bonus

食左乜killer？

omega 3惡殺
德川3把劍仔
翼龍3回殺
對家omega 覺殺+覺殺武

謝謝大家，砌到omega隊了

有弦龍穩好多特登無換墮龍等弦龍

咁咪冇位入練功隊員

唔練了，純刷rank

都唔係太穩，有時唔夠火珠。
又或者未熟關卡，唔肯定邊啲位可以3火/暗+多C過

有冇人有暗奧米加
有暗魔女有遊戲可來信換隊長
跪求暗奧米加fd

完美隊

點解d人話新暗魔女唔夠光魔女強？

馬係咪必要 唔想特登進

光魔女隊長技主動技又勁又易發動

暗魔女隊員選擇少overall性能一定暗>光

有無邊隻短CD破防好用？眼鏡武器要13CD , 有點長

眼罩先啱

咁組法應該就係必要

我用5839gunho友情卡 10CD

Thanks , 抽中過,但賣走咗

招舊暗魔女fd刷極練
328 227 972

但係暗魔女配遊戲勁過光魔女配愛麗絲
利申:個人感覺

光魔女都係配遊戲

暗魔女勁係因為遊戲勁光魔女勁係因為佢隊長高回+主動技太屈5cd全解

two way幾時改勁 岩先見到個倉隻電龍樂士好想屌出黎

overall性能一定光魔女>暗魔女
齊腳既光魔女遊戲都勁過暗魔女遊戲

Sorry我唔知原來爆左fd list
頭先加左你了

ching無位
加我 254 092 400 長掛光魔女完全體 暗魔女

如果換嚟後備用
公廁娜定alice有價值啲？

終於抽到
招哥哥家姐細妹

後備一定係愛麗絲

黃龍武光魔女招FD子
100 345 830

Added

想問下可以點用？岩岩抽到
要出到技先會變身？好似唔好用

其實點解好似得pad有黑石問題咁

不如你講下有邊隻game冇

印花

極練要咩隊先穩刷到

omega ， 舊暗魔女 ，暗棒球員

全部都無sosad
暗遊隊都打到好吃力

有啲隊都打得穩，只係慢啲.

墮龍 giga 超人 zero one W 都得

仲有 炎柱 暗埃

徵 鏡室魔女 長掛遊戲
113004880

開咗好友位，歡迎加Omega加好友一齊刷。

砌到終於

328 227 972
招
水隊隊長(UGO/海馬瀨人)
大量舊暗魔女刷極

想問下omega速刷隊要塞啲咩入去
點解我見到有人塞工龍入去既

正路就兩隻聖誕版火天使、弦龍、墮龍
同破防

有幾關6暗都可秒過

唔明

兩日就食左廿粒石刷極練 好攰

好高rank ? 我暫時仲可以無縫刷，但一場都唔可以斷

刷得好慢

依家7粒石先1lv

痴線
我想上1000Rank咋

但後期好似突然要好多經驗值先升1lv

想知你幾Lv

刷rank打其他仲好啦

2分鐘一場幾百萬經 點解唔刷極練

砌到換隊長直頭3分鐘1000萬

977lv好似要5500幾萬經一場尋日睇日本仔直播1006lv已經1億幾

即係你換埋隊長都要7粒石

冇換到，留位順便升下寵

新編成仲可以讓一

點解要刷上去1000lv有咩著數

每粒石回既體好似抵啲

因為唔想用體力去trial & error 咁試, 請問以下GE 盾係應該用乜野去應對?
1) 200000萬以上攻擊無效,
2) 200000萬以上攻擊吸收
3) 光屬傷害吸收,
4) 7combo 以下傷害吸收

風神技係咪只可以應負2)?
覺醒3X3格貫穿係咪只可以應負1)?
3係咪只可以等佢完buff?
4只可以靠8 combo 或以上去穿?
心直追打果1點傷害係咪無視1-4,打穿根性?

可唔可以俾隻光我呀

係
係
唔係 有屬吸無效技
係 主動技／隊長技／枝豆覺 ＋COMBO都計
係

陰公，第3只除咗做代幣真係無咩用

1）3x3 /開無效貫穿技 e.g 火龍刀 桐厹
2）開吸收無效技 e.g 風神
3）開屬性吸收技 e.g 彩龍
4）可以靠加combo隊長技 e.g 沙灘魔女
直心/追打固定傷會打穿根性

唔該哂兩位,
我1個星期前回鍋(美服),
已經好努力摸索緊個Game ge 玩法,
真係聽你地講先知原來有一種叫 屬性吸收無效技
暫時未有任何一隻寵有E招技

永續 pad

想問追打係三粒心珠定係成排心珠？

真心
吸得一個屬不如唔好落嗰個屬算

直行心 或者 9筒心 睇覺醒技

可以調教隊員擺位，由左到右主屬之後到左到右副屬

Eg吸光
你將副光放係左邊就ok

只你老母

iktf

新光魔女 配咩隊長順
配愛麗斯 好難一路發動貫同追打

遊戲莫良萬用隊

唔洗keep住貫/追打架，一com 光都已經殺好多，要火力兩com 追打仲有得揀直心，我用龍刀/次女/新光天嗰啲短cd有光珠其實極快有珠

你莫良繼到自己
遊戲夾光魔女真係直行

食左啲+297既兵黎做肥料會唔會過到啲+?
定係要賣？

原因隻驚就係寵食寵去養297

連續貫通可以用大火力抖抖氣，目前暫時無咩關要連續貫加追打

咁直接合成就得？ 定要賣左佢先？

連續追打就多咗選擇，可以用神羅雅典轉心 或者
天刀劍士or次女轉光，用落都幾順手

緊係賣咗先，有錢有mp

除左獏良仲要咩隊員依家咁切得11萬血

巴打,zero one有冇隊可以抄下？
上網揾揾唔到

準備抽彩龍

好多隊都讓一啦

嗰隊好似易組好多喎

有冇巴打隻omega係繼覺醒殺武裝
可以一齊刷
174 222 477

組隊難易度 同 快慢 同 穩唔穩 絕對掛勾

讓一 但要成五分鐘一舖
都算幾穩 每round開龍王技然後要轉7com令龍王有最大火力 不過因為咁就慢咗

慢,但起碼刷到又唔使睇回血

你轉得慢姐 我牌面同你一樣 3分半一場

想問下d六星限係咪可以安心做印花？
D水時女、暗迦同水木龍女好似都無咩必要keep覆數？

暗咖4sb 37c 8cd可以留多隻，一陣有新變身寵啱type就
水時女應該無乜用
水木龍女都係一隻夠數

第三隻隊員有無代替品

5352打龍

光暗嗰隻？ 5352

好想拎黎換愛麗絲
六星有亞絲娜桐人有紀，就差佢
不過無其他攻擊type隊員

呢隊都可以刷極練

可以參考下

我之前都係咁打，下下開技好慢，但一唔記得開技壓血線，就秒唔到對方。

求指導

其實舊版玩法唔差 當然要5com係煩 但無其他隊長有咩計
玩龍係吉位 放要升lv嘅寵

想問好耐 哩種圖係點整出黎

其他 user履歷 play履歷 clear履歷

冇隊員換黎托咩
但都有用過狗男女 搭多2粒印花換都抵嘅
一係等下次復刻

其實大部份暗橫leader都用得，我用緊暗龍刀有棒球佬拉高倍率+斷龍就夠晒力，暗龍刀主動技又回得快

連道蓮/W都冇？

呢隊重點係咩

大半年前既隊都仲係好快

暫時見過最快最無惱嘅一隊

轉得算慢

兩抽出咗彩龍

封鎖用戶: 阿墳
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

歐夠未

好彩剩係買咗skin pack

新手請教點組好 目前用光愛麗絲隊長塞哂光入隊

宜家呢兩個Pool有無野值得抽

無野岩 留石

仲未有人舞彩龍

哪有錢

歐洲墳

樓上未有神嗡user憤出黎2抽中

我想睇下隊形

鑽蛋全部都係寶g

無人抽？

70抽1隻

抽乜撚
換隻火龍女收工

你係換唔係抽

火龍女值得換？雖然火隊而家

換定一隻無死嘅，雖然我抽唔中先換

抽一隻換一隻

屌睇唔到上面果隻

值唔值得抽？

過幾日睇下有冇人吹奏星海神先考慮買pack

唔識玩 好多勁隊員都唔係龍type
夾黃龍要讓寵 入埋晒d穩龍師龍
轉四色自動變8c 試吓夾魔女先

打廿分鐘咁耐

轉豬唔係我強項

抽強先係

冇錯

又歐成點

頭先兩抽中咗彩龍

幾時死

佢意思係
頭先兩抽中左兩隻彩龍

唔知呀 不過唔好咁快

幾時中個肺炎賀一賀佢

細個中過典型嗰d

唔想搞大佢 你賣左隻彩龍當無事發生

回鍋冇幾耐, 有遊戲隊, 請問夠唔夠力打極練?

賣咗6號進出嚟嗰隻

無貫點玩

請問點樣破 數值無效？
例： 100萬以上無效

純色隊就貫通，雜色咪開技囉

有冇巴打有多個中間個垃圾

十蚊嗰一抽
感覺浪費咗難得嘅神運

又要抽又要屌

賣左佢囉

仲想點?
一抽中二隻好唔好

九筒 or 開技

食左隻野， d運就會還番比你

光君子用拉打1號都係四光橫頂左ok?
重點要用咩潛覺殺

光君子冇得頂 回復type 靠佢打曬

整體而言 唔係太買得過
隊長技綁到好死 但仲砌到標準以上規格
打一般地城裡異𥚃針意外般輕鬆
滅翼就完全唔掂 死左6-7次 可選隊員不足導致

自已參透
利申 分身都課左

5cd 屬吸係幾勁
但宜家多數吸光暗佢又入唔到光暗隊

繼...

其他寵食覺殺同平衡殺？

俾條舊片你參考吓

麻煩哂巴打

平時打下啲降臨月任有屬吸唔洗煩

1pack得隻零龍
入唔入到暗魔遊戲隊

多色冇天降真係多撚謝你呀山本

攻擊力100萬以下

雜色隊只係差一個ss級隊長

但係有加2combo
我諗山本出無天降加combo個方向係想隊伍有穩定度，平均10 combo左右

差一隻16倍以上有追打

玩雜色隊本身就係一個投資

投資涉及風險

唔知有幾多巴打仲等緊回本呢

想問吓咩網/app 可以咁樣查?

五色追打

六色破無甲

基本上台條件

戰友網

哦 原來要喺排序較CD 之前一直都唔知 thanks

好似好多人都得

第一層，暗貼紙，白盾，可以用5粒光殺哂
光君子係佢2技彈起前用一次(第1- 4層)，之後可以靠光魔女彈番起
第二層，木星機，蛋龍，六粒光橫
暗君子用光魔女，光精靈要用破防，惡魔就光明王，最後兩層就大花火，最後一定要有光明王光2倍buff。
卡珠就用光君>貂蟬>大花火。升寵招技最大係14 Turn，太長會彈唔起明王。 有時敵人唔係1就清下珠，偷下Turn。打多幾次就熟。

有冇新光魔女 可以加好友

老老實實 送嘅無所謂

要課金抽隻野 不了

慳石爆肝沖rank大法

好on9⋯磨半鐘傻仔先做⋯

點跟

真，磨完一場其實真係會寧願燒石

不過其實應該可以快一倍，我潛覺放好少火防減而用2個位裝火減武裝，搞到d重力loop2 round先殺到

如果個2個位擺番重力應該15分鐘過到

黃龍

我打裡異唔好

隻星海係咪好唔過水光海馬？

隊員ok
隊長不了

好似唔同定位喎

點解要咁樣比較功能上完全唔同

講緊做隊長都係追打 差唔多倍 一隻加血一隻減傷
前排先回鍋唔係太識

剩係倍神type回type 難砌d喎

星海配水光海馬咪得，中間療龍+水暗海馬x2 加隻琴龍繼技

上面巴打啱啱回鍋 有冇咁多海馬琴龍
btw兩邊隊長都係追打？

療龍0 sb 不了
療龍換水凱特 依隻堅勁 3 7c解覺陣送防雲同直心追打比人換走左隊長仲有追打用
原先我都係入兩隻海馬 用完發現麻麻地 15cd太慢
之後變左1海馬1水著北歐 因為超覺多1sb 順好多
最後多數留比風神技 或者隊長繼風神技入琴龍

追打隊長放右邊咪唔會俾人換

諗起當年用拉龍得嗰7，8秒 又難轉又唔齊色 成日射晒體落海 宜家見到雜色隊咁廢真係好心涼

光魔女遊戲冇牙神同龍刀係咪唔洗玩

個個好似歐憤你咁任㨂黎落就好了

無暗魔女，遊戲放唔到右手邊

有冇人教組遊戲加新暗魔女刷星壞
試過無限回廊冇99
我有1遊戲 1究進遊戲1莫良加武裝
冇飛影 有歐菲武（99掉暗） 血玉+王龍武各1
1翼神龍卡 1舊版暗魔女
黑魔道士同翼龍都有2

用99掉暗加莫良掉毒會否互卡
想打2隻木武裝
求指教

注意唔好死就得

有冇風華簡易攻略
唔識打

層層秒 唔好死

光君變pixel會唔會勁啲？好驚卡光珠，搭人都係限宙惡殺

唔係好敢一com過，唔跌光就仆街

新手一問 宜家好多人刷任都係用咩木花火
係咪果幾隻野要等佢再出先有

本來諗定換彩龍同火龍女
真係有得換又唔捨得
都係SH等下消息

最後一日先算 又唔急

彩龍主動既回3倍如果轉其他效果就好
3回3倍明明好勁但夾其他又好似唔太夾咁

侍魂隻色咪係

sorry 原來得15倍

長掛光/暗大魔女
有需要自己加: 185754231

有冇決意之騎士加加frd

求加刷極練195643482

星海神好靚課唔課好

維納斯又唔差 想要哂

佢諗野個樣真係比佢電到
邊個畫咁能神

點解咁多人用碎龍武器比光魔女

1，加珠
2，80%血上強化疊佢多殺中左再應啲
3，同屬數值高
4，cd加埋長唔會起二技

其實加珠咩傷害？

黑肉黎講水英真係幾靚

條formula唔記得左，印象中每粒加珠6%攻 5粒覺就天降一定跌加珠，好似多過5粒都有加乘，你當小buff啦

可唔可以影隊野黎參考

想請教下點解覺醒技會咁多 我果d得一排

自己search

超覺醒(佢第二排第一個
武裝(佢第二排之後個啲
潛覺(佢下面個3個

youtube應該有人教

如果黃龍武同光魔女自己武用邊個好

睇下你成個隊夠唔夠sb 有冇防雲

冇晒錢換武器
好耐冇打錢，以家打咩最多錢

頭尾正月新光印 打土日？

屌16倍錢正

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

係中唔到第二隻大魔女呀DLLM

諗極都唔夠S+, 繼左S+ 武

今日應該有料

咩料?

8婆啲料，有youtuber 話可能係DMC

出左咁多次 又出

木宙車隊？
等佢出降臨就有
不過2020仲有人用木宙㗎咩

無課玩家會用，早排想畫龍都仲刷到

用緊楓 木宙刷情人節
你用咩隊刷仲快？

好耐冇刷呢啲嘢
不過刷呢啲用暗魔女打中級唔係好啲咩

想救雜色隊好簡單 整隻蛋龍50億防 30血 無5色破防就食屎

固傷直射呢

固傷追打已完

咪又係比遊戲射死

大固傷隊如遊戲，純色五色副屬如暗龍刀加吹龍-多數雜色夠打其他純色隊都滿足到個要求。

我覺得最少要破屬吸/貫/追打/c數其中起碼送到3個係隊長技到，唔係都救唔番，多左啲廢毒炸猛毒又降低雜色齊色機率，太on9

係wo 咁隻怪50億防 50萬血 雜色隊夠復活啦掛

直接俾個破無效/追打落隊長技咪得

遊戲追100萬

遊戲 我屌你老母

彩龍值唔值換？

妖怪第2彈

有料！！

限血+4色

又妖錶
繼續上修哥瑪 永續哥瑪傳說！

D新角廢到咁 姐係唔洗抽。。。

做咩出隻隊長技弱化黑saber

5星唔洗睇
隻6星唔差喎 如果超覺多個50下仲正
再唔係做武裝繼比omega都fit

黑saber仲有人用咩

D新角好似有d廢

廢到狗都唔屌

咁新出火個隻係咪更加無人用

條賤婦垃圾到呢
小小野都要分兩日出

pad就執 有乜都拖長嚟講吊住條命

雜色隊要玩到既玩好基本囉, 但其實屬吸都係雜色最大受害者, 傷吸就個個都中, 個個都會預, 屬吸 純色可以避色

無萬聖愛貓，無多隻暗莫良可以點搞
成日俾人減手指，解覺又解唔到封，仲會唔好彩俾人封技
倉入面仲有馬尼洛，暗龍刀..

有防坐刷啦

屌咪出左汁行蛋龍囉
仲有埋無效盾

妖錶新個幾隻好似都冇咩特別?
等dmc同fate復刻算

想救雜色好簡單，平劈單隻過億咪得，人地純色隊9筒轉出黎唔洗buff都單隻幾億，雜色隊平劈得個幾千萬，開招貫通技=平劈傷害，所以要開埋buff先夠力。

只要雜色隊倍率高到單隻過億，面對無效盾齋開技唔洗buff都打得死就可以番生

搭牙神可以確保有7C
暗君子一橫未必夠殺要消多3粒暗

天衣無縫

應該要 防狀態盾 50億防 1000萬血，差唔多係5色破防單隻寵既傷害，無得開技破防，射唔死，追打唔死

咁樣一場幾多經?

450萬左右

咁都幾抵屌 得11關又刷得快 放工刷下先

昨日に引き続き、近日実施予定の「妖怪ウォッチ ワールド」コラボ第２弾で新たに登場する妖怪たちの図鑑画面をご紹介します！ #パズドラ

死8婆快撚手

究進哥瑪無份？

哥瑪冇份？

土蜘蛛，木屬救星？

聽日貌似會出10石，照數應該係女英雄？

999

1000